# BNR_challenge-4
Project ini adalah sebuah game sederhana yang di buat menggunakan bahasa javascript.

### Yang saya dapatkan dari challenge ini adalah :
* Struktur Data Javascript

  Struktur data adalah suatu kaidah untuk mempresentasikan data atau menyimpan data
  di dalam komputer agar bisa di gunakan secara efisien.
* OOP (Object Oriented Programming)
  
  Salah satu paradigma pemrograman yang terstruktur datanya berdasarkan Object.
  
  Paradigma Pemrograman itu bisa dikatakan suatu
  konsep atau kerangka berpikir yang dapat kita gunakan
  untuk menyelesaikan masalah dengan menggunakan
  bahasa pemrograman.

     Konsep dari OOP:
     
      * inheritance
      
          Inheritance itu semacam konsep pewarisan
          yang kita terapkan di OOP.
          Pada JavaScript dikenal dengan syntax extends. Digunakan untuk menggunakan kembali
          atribut ataupun method dari super class.

      * Encapsulation
        
          Encapsulation atau pengkapsulan adalah konsep tentang pengikatan data atau metode berbeda yang disatukan atau “dikapsulkan” menjadi satu unit data.
          Pembungkusan object agar lebih aman.
          
      * Abstraction
      
        Abstraction berarti menyembunyikan detail latar belakang dan hanya mewakili informasi yang diperlukan untuk dunia luar.
        Class yang tidak bisa langsung dibuat object-nya.
        
      * Polymorphism
      
        Prinsip terakhir dalam OOP adalah polymorphism. Pada dasarnya polymorphism adalah kemampuan suatu pesan atau data untuk diproses lebih dari satu bentuk. 
        Memungkinkan class punya banyak bentuk method dengan nama yang sama. Juga
        memungkinkan instansiasi objek yang ditujukan pada super class.


* DOM (Document Object Model)


  dokumen (HTML) yang dimodelkan dalam sebuah objek.
  
  Objek dari dokumen ini menyediakan sekumpulan fungsi dan atribut/data yang bisa kita manfaatkan dalam membuat program Javascript. Inilah yang disebut API (Application           Programming Interface).

